香港女仔真係娶唔撚過

興趣：
煲劇（大部分為無腦日韓嘔血愛情劇）
食野（跟住新假期四圍去，食埋啲垃圾隱世 邪惡 拉絲 泡菜）
聽歌（全部垃圾泡菜洗腦歌）
收兵

家務：
唔撚做
房亂到仆街

技能：
化妝易容
其他就乜柒都唔識
煮個麵都煮到粥咁

港台日韓中最差一定係港女
日本妹人人煮得手好餸
大陸妹十項全能唔洗講
台妹性格搭救
韓妹唔撚知

駁唔到

算把啦，樓主你咪又係無女

仲未計港女咁撚現實
個個騎牛搵馬
女人唔係得個樣
要講內涵㗎各位港男
點解男人要增值
女人就咩都唔洗做？

無女點會咁清楚

CAN'T AGREE MORE

想駁but駁唔到...

港女一般重有個港女老母

靠自己先係皇道

好慶幸自己唔係咁
唔聽泡菜歌聽metallica
唔煲韓劇但會睇美劇 都會買figure

其實好多女仔都無你講嘅呢d 巴打要慢慢尋覓下

房亂到仆街

成堆衫唔執 仆佢個街

雖然我信絲打你

不過十個表示自己唔貪慕虛榮生活平淡嘅香港女仔七八個都係鳩噏

房亂呢樣真係駁唔到

有既
但少囉
我條女性格好好但真係咩都唔識
放假係屋劇睇足一日劇
野都可以唔食

咩人識咩女

虛榮心人皆有之 我都有
不過如果真心愛對方真係唔會想佢浪費太多錢
我會自己買 仲開心
當然啦我都識唔少女仔係咁 但我相信巴打們會識揀女朋友

身邊愈黎愈多九十後朋友同事另一半一係 大陸妹，一係台妹 （去大陸或台灣發展，逃離香港）

港女食屎啦仆街

台妹都唔係個個
日/韓未試過，想試日

完全駁唔到
自己睇韓劇咁又屌人成鳩日打機
最好笑係自己條件咁仲屌人然後話自己點解冇仔

雖然肯定都有好女仔，但樓主講既仲多咯

女朋友乜都好 叻，入得廚房，有上進心
但上唔得大床 脾氣又臭
不過無人係完美既 自己接受到就得

連登真係比班港女入侵哂

娶都無得你娶

香港男仔真係嫁唔撚過
興趣：
睇動漫（大部分為無腦後宮賣肉番）
微出走（跟住平機票四圍去，去埋啲千篇一律 公廁 日韓台仲要窮遊）
聽歌（全部毒撚日文動漫歌）
做兵 做到樽鹽都無 做狗好過做人
（其實大部分時間都鬱係屋企）

家務：
愈幫愈忙仲要唔受教
房亂到仆街
唔注重衛生 成撚日唔洗頭周地頭皮

技能：
打飛機

港台日韓中最差一定係港男
日本仔個個對條女忠貞不二
大陸仔荷包滿滿唔洗講
韓仔外貌搭救
台仔唔撚知

你講緊個啲係真毒撚
你覺得佢地係多數？
女人真係係邏輯

乜撚野微出走？
淨係聽過港女番工放假都捕緊平機票

對唔住囉

同個條女仔嘈都多餘
落球場睇下幾多男仔做緊運動打緊波啦
閪女人

港女剩係結左婚仲會返工已經完爆其他東亞女性

利伸：窮撚

微你老母
但我認同狗公果part
追人之前大約都知乜料架啦
知道佢係睇韓劇，追韓星既傻閪港女都照追既話
就抵撚死啦

講歷史你唔識，講心理學你唔明，講哲學你又唔想聽
講邏輯……Sor, 呢樣我錯，係我唔應該同女講邏輯

老實講，可以同你哋講咩？
結果咪以為男嘅淨係睇動漫囉

條女仔: 打golf 先叫運動囉, 最少都tennis 啦吓嘩

日本男仔忠貞不二都講得出

以偏概全

擴闊下社交圈子
咪撚成日抦喺屋企ff啦

agger

其實唔會淨聽動漫歌咯
睇動漫一樣道理
我聽開動漫歌得閒都會聽下啲60-70s同90年代啲渋谷系既歌咯

其實肯嘗試了解對方啲興趣我已經覺得好好
見到有唔少好既例子，但好多時見到唔係
利申 毒L

樓主都on9，臭你又奶，自己覺得食緊屎都繼續食咁折墮

其實咁樣同你地覺得港女剩係識做以上既人一樣，兩邊都以偏概全，移民啦你地

係囉 以為無女 點知原來臭又要奶

你肯定係偏？

屌，政府幾時搞個臭閪移民計劃，送晒d 崇韓雞去泡菜國俾韓狗屌

對全球既女人來講係偏

我係巴 但唔同意 , 根本勁多好女仔
不過係你對住打開飛機果d 想溝緊果d
覺得好索 會著黑絲 低胸 好有吸引力 都係你講果隻
自己中個頭埋去 有咩好講

haha 啱呀啱呀

中肯

隔離飯香

睇唔到標題？
女人真係夠on9

又黎世界大戰

咪撚娶囉

港豬

So let it be written
So let it be done
Im sent here by the chosen one

其實好多女仔唔係咁 不過個個都有仔，我身邊啲好女仔都有男朋友了
樓主加油，一定有好女仔你發現唔到嘅

你遇唔到啫

冇乜女仔朋友好似你所講既野
有時真係好既女仔 唔知點解係識唔到男朋友

利申 我除左睇日韓台劇同埋間房亂
其他都唔中

其實毒撚一個更開心

我唔睇韓劇但睇WALKING DEAD

叻女

有本事既可以去溝櫻花妹台妹泡菜妹或者其他國家既女女

唔想/唔敢/唔知點識既咪繼續做港豬

港女係娶唔過 乜都旨意對方去做
但總有少數係好嘅 不過都幾乎絕種

臭雞

睇動漫都高質過睇韓劇多多聲啦，唔計後宮萌系，好多動漫劇本都好好，日本仔不嬲創作力強

動漫歌都係高質

係得香港人先會笑人睇動漫

人以類聚，物以群分

你係咩人既身邊咪多咩女仔囉

樓主講個d女身邊一個都冇

拍過幾次拖都係好女仔

你講緊啲臭閪港女 你覺得真係多數？
咩人群返咩人 你係臭鳩咪識到啲臭閪囉
自問身邊啲朋友包括自己 淨係中左房亂

夏蟲不可語冰
有無諗過其實啲女都覺得你聽唔明先唔同你傾哩啲

跟住仲要話返男方悶，唔通同你傾韓劇咩

返學的地方/工作環境都幾影響其實

根據日日搭巴士轉地鐵返工放工觀察
煲韓劇果d絕大部份係35+師奶嬸嬸

請容我以偏概全，
樓主條女同身邊d女係35+師奶嬸嬸

利申 窮撚

終於比我遇到個 原來真係有架

雖然我條女煮野超叻
但屋企成長問題佢真係唔太會清潔屋企同房好亂

呢個真

台妹性格搭救
婚前婚後兩個人

你教何咪得囉

Agger
自己做臭閪磁石就賴人

聽我fd講佢有個韓妹fd以為香港好多狗公
連外人都咁睇我地依d香港仔，爭氣d啦巴打們

細眼 矮 都叫外貌搭救 你都食得幾雜下

但係女仔打機睇動漫買fig又比男人話毒

你知唔知韓仔平均身高幾多 柒唔切
利申唔哈韓

好女仔係有吸引力都唔會周街show比人睇
呢一面只會留比自己重視既人

上面果條臭閪打D野我真係好似你個名咁 gap gap sound 變左十二舊腹肌

知呀175
好撚高？

亂到仆街唔執野一定唔撚娶

港男171

你又知話韓狗矮果個矮過175？

微乜撚嘢出走

怪之得男朋友死都唔肯放過我

點解一定要女人清潔屋企 佢煮飯你執屋唔得 ?

其實兩邊都一樣

但我冇所謂，點解唔一齊做

就係增值唔想揀港女。。。

我絕對肯定大部份男仔間房一定乾淨過d女仔間房

有家姐細妹既巴打應該會明

我不由自主地正評了

講下自己先

我見呀媽日日坐係度煲低質劇都覺得佢好蹉跎歲月 後生女正值生產力最高時期竟然都做一樣既野，就真係幾無內涵下

支持連登仔唔溝港女

同意

除左房亂會間唔中執返整齊之外 其他都冇

又唔好以偏蓋全
港女都有正常或者你未發掘到姐
我老婆都係純種港女但都冇呢啲缺點

興趣：
煲劇（未見過佢睇煲日韓劇，但勁鐘意睇日本少女動漫會追新番，成30歲人都仲睇緊）
食野（基本上只食日本嘢，話泡菜嘢太濃味唔鐘意）
聽歌（極度崇日，鐘意聽嵐/SMAP嗰啲，勁憎韓國偶像成日話啲女團係塑化雞，反而AKB嗰啲佢又唔反感）
收兵 (份人勁摺，朋友唔多亦冇乜異性朋友，未一齊之前都冇聽過有人做過佢兵)

家務：
洗衫晾衫佢都會做嘅，仲會幫我隻貓沖涼
反而抹地吸塵嗰啲我會自己做返，因為我有小小潔癖硬係覺得佢抹得唔乾淨
不過房都係亂到仆街，佢仲係同屋企住嗰時已經係咁

技能：
化妝易容 (呢樣佢又真係超勁，因為佢份工一定要化妝，但基本上係偽架妹打扮，唔係韓妹嗰隻烈艷紅唇風)
煮嘢唔可以話好叻，但起碼唔差過我老母煮
不過好鐘意嘥錢買啲唔知咩鍋咩爐返嚟玩

其他優點:
極度反韓，唔用唔食韓國嘢(迫我用iPhone唔俾用三叔/LG...)幾年前跟friend去過一次韓國屌住走 係咁彈啲嘢，近年去親旅行只會去日本
唔貪錢(所以都唔洗收兵)，可能私樓妹屋企有錢慣，佢老豆到佢出咗嚟做嘢都仲有俾零用錢佢

缺點:
十級電腦白癡，update/backup iPhone都要我搞晒
鬧交時好惡唔會就人
有時會忽忽地勁大聲講嘢
係街傾傾吓偈傾得越起勁越high就會越大聲，又會大聲笑癲癲地好冇禮貌
不過靜靜地唔出聲斯斯文文講埋日文(佢識)都係一件高仿架妹嚟嘅，起碼皮膚夠白
但身材真係好港女囉

你同條女去做十項全能咩
咩國家啲女都食得，除咗支那

好女仔死晒了

係真係有架
香港仲有好多好女仔

識唔少又靚又有學識又有身材既女仔
但人地會唔會揀你

呢種先受歡迎

香港人踩返香港人

狗眼看人，人人都是狗。

會比人當巴打

咪又係睇樣

收唔收老襟？

我想識你ok？

可能我個年齡層低
但講女仔應該都係十八廿二
講真大部份都係咁

唔好講咩都彈呢句出黎

講事實都比人話狗眼看人低

又唔好以偏蓋全
用返你第一句

老老實實末見過男仔咁誇張

樓主係井底蛙？

同意，係咪佢地覺得動漫淨係得露哂線，著短裙果啲所以就覺得係毒撚嘢但老實講動漫好多都好熱血好睇，好似天元突破 一拳 果啲一樣咁好睇。

其實係好多香港男人做爛市姐
做到成隻狗咁
驚死佢唔肯
咪縱撚到咁囉

身邊大把高質女仔
你識唔到姐

事實係大部分都低質。你識到你好彩啦

老老實實我未見過港女有咁誇張

屋企嗰件
唔執房啲嘢亂咁擺
冇位擺就擺我間房

點解我情況同你倒翻轉既
呢幾年識既男仔大部分同佢講心理學講歷史講政治一句都答唔到 有個誇張到同我講乜而家仲有人睇書架咩 叫我做人輕鬆下睇下劇咪算
次次傾呢D topic都係要同返由細識到大或者中同

港女全部都係雞

講真，無論港女定港男
好多都好無知
之前玩過下交友app
啲仔咪又係新假期式吃喝玩樂，無內涵
一講少少政治社會即刻收皮

你一開始已經有偏見
好果啲特質你又唔講
唔係特登踩自己人係咩

冇撚錯

咪係
唔執房果d你慌其他女冇，呢d唔係港女特質係佢地本身性格問題

其實都係 同性別唔大關係
我其實唔介意D人鍾意飲飲食食 講真我自己都鍾意食野 但D人除左食野其他咩都一知半解 政治社會哲學你可能無興趣答唔到爹都算 現實D講平時生活既野例如煮飯咁 我自問都唔叻 但D人野就識食 基本簡簡單單既餸就連點煮都唔識

但我女朋友好好
會煮飯煲湯比我 間中整下甜品
同我屋企人又相處融洽
平時食平食貴都得 一向都aa 但留意到我手緊會主動埋單
平時又會係屋企做家務
我娶硬佢

你係絲定巴

的而且確身邊有好多呢d女仔既
但總有唔係
我得閒會開電視睇tvb既
但韓劇個d無睇過

煮野食方面 之前返過part time係做廚師 雖然西餐
我認我貪錢 成日想返工搵好多 但又唔捨得洗
間房 會好亂 但亂得濟都會執

唔係美化港女既
但其實我身邊既朋友 都無你地口中既港女咁差

我咁大個人都識唔到樓主所講嘅女仔
不過台妹性格邊度好 佢地出哂名扮哂野喎 扮蠢扮嗲
樓主你咁憎港女咪走囉 冇人迫你

韓仔樣貌搭救
講嗰個死閪咗佢啦

識啲女仔大多唔識煮野
當然啦
唔通佢識如來神掌又話我知咩
我都係睇佢ig架咋

例如呢？ 邊方面十項全能先？打交？鬧交？做小三？除衫打交？毒殺情夫？

港女唔等於香港女仔

好明顯樓主你嘅圈子都係偏差 (家境差 學校差 份工都差）
大把好叻好勁性格好嘅女仔 你識唔到姐
即使你識到 你啲咁嘅邏輯 人地會鍾意你咩
你繼續井底之蛙啦你

有52個絲打

樓主應該冇朋友
上網人講乜就信乜
好慘

入面都有男既,條女見到依個POST,條仔咪要幫手護航,唔係今晚邊有西屌

又一個井底連登仔

聽開外國(ed sheeran bsb sting etc)
有時間會落廚
好憎韓國
唔係幾識化妝
有兩個好中意嘅興趣:行路/畫畫